我想比D戰略上既提議

我知道有好多人都唔中意共產黨
但事實係，港獨係尼個時代的確係無可能既事
其他諸如真普選之類既訴求可以徐徐圖之

重要既係，係尼場抗爭入面
我地既對手係林鄭政府，係香港警察
一次過挑戰成個大陸，同當年慈禧向全世界宣戰有咩分別？
我地反而應該係拉攏西環勢力支持，等大陸知道林鄭政府、警察先係禍亂根源
而達成推林鄭落台、調查警察、撤回條例、釋放義士既目的

事實上就算拆左中聯辦都唔會對抗爭有實際幫助
反而只會令大陸態度更強硬，用更多國家級既力量去對付我地
我覺得整場抗爭應該要有更多現實主義同理性